[高級放題]到底碗屋係唔係真係咁正？

成日食放題
我既放題之路都由深水埗去到長沙灣再去到旺角再去到尖沙咀
雖然食過既放題都多
但價錢同質素其實大多數都分別不大
(兆萬果d劣到不能再劣就唔好提)
平則都要百幾
貴則都只係二百幾三百

但我上網見到中環碗屋
計埋加一要成六百蚊位
睇相又唔覺得有咩咁特別

想問下咁多位食過既巴打
到底值唔值得一試
同埋你覺得正既位係邊

1次碗屋=4次下級放題,打邊爐,雞煲=3次中級放題=2次中上價放題=1次自助餐

所以我窮,未食過

好耐以前食過幾正 而家唔知

係有心機同高質啲嘅野食
瘋狂食鱈魚
啲寸燒 全部都好味
食用大乜屋個啲係濕鳩放題
碗屋會係日本餐廳質素 但任食

不過近年都差左 特別係搬左去L Place

利申: 食左廿年 我好驚佢會執

搬左鋪之後差左
不過都重係屌打大喜屋

睇你想食兩餐大喜屋 定一餐碗屋囉

有無屌打埋殿大喜屋

個Post好熟口面
舊登好似見過

錯覺嚟

借post問，有冇中下價位，食物水準對得起價錢，平日walk in唔洗等太耐既放題推薦？最好九龍區
一個人食唔想打電話去book

幾年前食過d 吞拿魚刺身（好似係中拖羅）& 活赤貝係任叫
而家仲有無？

觀塘redmr 蒲飛

原post係我開 。。

十年前仲係地底食過 個陣okay
而家成600蚊 款又唔係多
真係要諗諗

殿大喜屋多款d
碗屋d熟食質素好少少
刺身就2邊差唔多

睇相真係無咩大分別

殿都夠做

兩年前食過，幾正

有錢人覺得咩好食

利申：真心問，600幾蚊呢個質素ok喎

都聽左好多年 原來而家要成600

原來兩年前已經無左拖羅

垃圾，幾年前已經差哂

印象中係會每人送一舊 太耐唔記得啦，當時求其影得4張相

我就覺得同大喜屋差唔多

600蚊 出去食靚野都唔洗啦

食少兩次直接去日本食好撚過啦

食咁多三文魚
你估貴既唔會食到你生蟲咩

以前起新世界大廈果陣食過。係好食 又坐我舒服
但果陣book位要三個月

由細食到大 好係好食不過愈嚟愈貴

碗屋幾錢？

90萬首期

周不時會去食下，幾正

有冇邊間又平又高質推介？
二百幾三百樓下嘅

5-6年前食過
我最記得係嗰時除咗其他嘢任食之外
可以食每人一客和牛刺身
唔食和牛可以揀鮑魚或者大海螺
唔知而家仲係咪咁呢

之前有做批發既巴打開post講9成刺身都係同貨源 6百蚊同3百蚊咪又係同級 個人覺得就唔值

以前食過幾次，啲款真係少

同意 有心食日本野就唔會食放題

以前食過刺身好新鮮 係好食過其他價位低m截既放題 同埋有鵝肝食

廢鳩話

點睇相撲手呢間

有心冇銀

比得起600蚊都無銀
拎去食晏 好多好嘅日本餐都食到咁滯

事實係好多人仲懵盛盛以為比貴啲
自己就係碗屋食到高質日本野

碗屋放題就未食過，但係想試下又唔太貴可以去食lunch，百幾二百蚊，啲嘢好好食 食完之後突然間覺得啲魚生拎去做壽司係浪費

利申窮L，未食過“好嘢”

三四年前食過覺得無乜特別，可能好過普通放題嘅，但講真要食好嘢就唔會食放題。佢同高級小小嘅日本餐廳俾一定係無咁好食

壽司之神點睇

反而覺得壽司整得好係好食過魚生

未食過
想問係咪有活赤貝刺身任食? 我勁鍾意食

返深圳灣三百幾人仔拖羅,凍蟹,鮑魚,海膽全部任食(雖然都會hold你單)
唔怕死既勇士可以一試

600蚊日本餐廳都係果d貨
除非上千蚊位直送果類

之前同男朋友去食
食完兩個一齊肚痾發燒

垃圾
質素似百幾蚊 好過明將咁

以前食過一次，係幾高質，食物精緻，菜式樣靚一般好食，入到去唔係好多人，staff專心serve你。

On9仔
你知唔知深圳啲魚生海鮮點樣黎?
9成麵係由香港走水貨入
你睇咩新聞拖喼運魚生龍蝦就係咁黎
30幾度係新田拆貨再用支那人手拖過關再交貨
你再將佢放入口

有無人食過三笠屋？
非放題

我用600幾蚊係香港食過大間拖羅喎 仲要靚位
仲有冰見寒鰤

放題啲魚生唔配做neta

補充 除左壽司 仲可以去食鐵板燒 天婦羅 sukiyaki
午市都可以600幾落樓 做乜要食啲偽高質真垃圾放題

千兩d垃圾拖羅求其食少少都過600啦
600樓下要就住叫，又要叫壽司撐飽個肚

邊度有百幾蚊放題？

前年食過，環境舒服好多，同大喜屋系列冇得比。感覺上幾新鮮，啲牛幾正，仲有得打邊爐 但真係好少選擇，得大喜屋既一半左右

唔係有人請都唔會食，因為麻麻地鐘意自助餐同放題
我胃口唔算大，攞$600出黎食晚餐既話可以食到更高質又飽肚

食放題無乜問題，睇你食邊間架姐 之前sky101 田舍家lunch嘅semi buffet真係好正，都係600幾，不過宜家無咗lu

食omakase同放題係唔同感覺，唔係餐餐都食咁貴架嘛

Omakase的話推介sushi gin 同埋海港城木門嗰間，唔記得咩名

究竟你識唔識架 up千両出黎做乜
你睇下午市omakase平均都係600蚊 好多都有成10鳩幾件壽司 仲要靚靚地料

成日食，好正 同食得出係靚料而且有時有特別海鮮刺身做前菜送，就算無都有鮑魚，我自己試過有拖羅，龍蝦 活北極貝，1-4有火鍋，和牛比目魚邊壽司 5，6 又有鵝肝（唔係其他地方成日用的鴨肝） 而且佢d牛肉 真係唔錯 用肉眼同牛柳做 重點就係有日本/加拿大海膽（睇邊樣當做）手卷任食

海港城個間叫tokami
個度啲舍利同埋鮪都有質素保證 用水係鹿兒島99水 生日去食佢仲會搭多2層海膽比你

都有成十年無食, 記得最後果次好似三百幾蚊

就係講緊千兩垃圾都輕易過600囉
個個想食壽司塞飽個肚咩仲要中午

咩呀 一路講緊食垃圾放題不如食餐好嘅lunch 一樣價錢
你又話咩”600都係個啲貨” 咁就同你講事實上600都有好嘅貨食到 睇你識唔識搵

加上食壽司唔係為塞飽個肚 而真係為左享受呢種野食 可能你唔鍾意壽司啦

同埋如果食野係想同時求塞肚 求好食 求抵 係無可能
我自己覺得食野最on9就係求塞到個肚爆